[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [429] 佬現充靚仔勁

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

7/9機場更新 求求大家

頭樓主

第一頁放棄更新

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

都就執

柒頭樓主

柒婆樓主

警察：故意慢駛 = 不小心/危險駕駛，可判監

弱鳩智
渣30關你春事

慢

97和你飛

如果你可以快過呂麗乳搖就好

咁你地識唔識買/裝個bluetooth入電腦

呢舊野？
usb插落電腦就用得
一舊水都唔洗

買個usb

我就係買左個, 由day 1開始都覺得連得麻麻, 好似係 TP-link牌黎

TP LINK狗牌黎
出名垃圾

用你上面圖入面個牌子?

唔小心飲咗可樂

雜嘜牌黎 果陣求其買
但拎黎連ps4手制一直冇問題 開心使用中

每日一罐

深水埗特賣場好似幾十蚊有隻

好慢 渣架

有無前置usb位？ 插出d應該會好d

唔理我買過隻新就記住買隻藍芽4.2以上

熊喵喵見字請買咪

買

呢個真係要買

返工完全冇野做都幾悶

打完一次碎龍就唔想再打

唱歌

我明

有

收倒 大佬 岩岩做野

我一直都係插前面 但係前面2個port 都鬆鬆地 有冇方法變番緊

成件事睇落好錯

唔買咁點

要問返佬
佢應該插開前面

唔開咪架喎你地講咪得囉

睇少我佬佬

冇經驗 問佬先得

有都唔用

冇人同我打

U slow

笑我大飛哥

個個位我無買過無換過平時買跟機箱就有

專心屠龍巧悶架

Siu you

G

龍胖po 熊爺 s巴同我口味都幾似

禾唔check email

學

接手我ac未

@S大佬 @牙熊

挽留

巧痛苦

一日十分鐘

打會戰十條春咩

重拾最初的感動ok?

好攰
OT左好耐
唔想打機了

冇

想當年.....

禾返咗成日工等你上線
你而家同禾講你唔打?

躝緊返屋企了

其實我覺得同單機冇乜分別

邊有人用埋打機嘅精力返工架

Ok

全巴有冇多啲圖

想要邊種

咁你地講嘢我聽咪得

小試牛刀

唔掂喎啲圖

真

大陸g

忍忍

善逸同義勇真係好型

唔係好鍾意d超巨乳

Diu le

佢辣殺

我係唔係入錯post

係

全巴ho ball

雷姆唔係雞

仲有冇人要入小隊

來者不拒

MHWI

Abcdef…

早D訓未

戰士係唔需要訓教

佬佬佬

我係弱者

唔信…

?

飛翔爪好好用

清埋體同打埋pkmon先開波
你地想唔想亂入我主線

有冇人一齊打mhw？

打到12點

玩到邊？

同fd玩緊

岩岩開波

-.-

睇完動畫入？

唔咖哩我

入未 咩四個眼球

啱啱打完飛毒龍咋

痺毒龍

淨係打咗場冰魚龍
個仔唔比禾打機機

咁掂啦，有冇人開？

未到4眼仔

飛鼠入左小隊未

你未入小隊?

個個都接近打到

有冇人開隊？

任入
岩岩開波

入咗了

點解啲貓可以咁得意

SOS 睡眠波

用大爆G炸死左條冰魚

比S巴curry了

禾喺度 廢事開mic

我開頭仲用輕弩打 打打下屌咗聲就拎大劍打
快巧多

飛鼠

開咪大叫會唔會聽到

會 禾冇插mic

求curry

是日晚餐

岩岩先係觀塘返到荃灣
狗鐵係雞係公廁 唔停旺角太子逼哂d人係油麻地做沙甸魚

打到邊

冰牙龍

晏Djoin

食包包飽

比飛鼠curry緊

有啲肚餓 等陣我都落街買啲野食先

個無酒精梅酒甜到糖尿

唔係幾鍾意太甜嘅野

下次買番有酒精算

部機上唔到網

比飛巴curry了

唔該晒

其實係邊兩個幫我？

你係盾刀？

片手劍

岩岩打完牛牛

勁

套騰龍變左辣殺

飛爪射暈怪op

一陣炸飛晒你地先

個蒸氣係做乜

冰牙龍求救

點樣踢埋牆

點解屎咗

我飛咗去個頭到佢噴水

再黎

點解條度冰魚龍都咁勁

打到邊先正式開始玩？

開始咗啦

咩叫正式開始玩

打到邊先唔使solo

主線任 睇完動畫其他人就john得

射面

Curry未

岩岩到冰牙龍 睇下個fd幾點訓

又被curry了一場

條尾去咗邊

Solo好辛苦

唔知點講喎
喺有眩鳥巢對出嗰嗰位

見唔到

冇人john

又唔入黎

進度好慢
宜家先毒龍

啱啱先比人curry完水喉

你係null個隊？

新進度 廢事你地打打下番轉頭同我打

見你冇食野打

我食咗先出發

入未

水炮車用大劍打好輕鬆

一陣先 抖一抖

see u tmr

咁好難追架喎
你打我又打
實keep住有個gap

寶寶到我屋但樓下未

15分鐘 留個位比我ok?

準備入你個任

冰龍

跟到

幫手

我sos等下

你地咁快

全部都入唔到

唔同任傾唔到計？ 開party?

終於打到冰咒
Rare8裝打到攞命

你地全部起小隊集會？

冰龍用大劍打想死

係啊

岩岩打完獨臂龍
下條打咩？
幾時先有curry

我用太刀

Btw你打第幾次冰咒
頭兩次好易打

係掛

冰龍過唔到，R9武得，又整唔到R10

過左

come come

講緊冰牙定冰咒

Sono chi no sadame

長牙

跟住迅龍

冰牙用太刀任反擊

英文巴打到邊

難打到

sor我得毒妖鳥片手

R9武？

我太廢

斬龍

R6

你唔係有keep住玩咩

另外一個巴打係s bra？

7月先回鍋開咗隻新角

yes

迅龍廢左好多

想跟各位大家打
有冇位

打到邊?

毒咩春龍 一入場就有人貓 又要search過

迅龍定斬龍

搞乜鬼屍套龍都有亞種
仲要在古代樹森林出現

其實係因為啲裝太勁

我地應該係迅龍, 不過我諗住比巴士佬curry下, 如果唔係真係打爆機先返轉頭佢應該棄咗

入咗熊爺度訓地

浮眠龍打撚左成個鐘

應該40分鐘姐 頭先入之前34

閃唔到佢落黎

打埋冰牙就訓

要Monster slogbone

我求其整左5件咋喎

轟龍

同一套裝
上位屍套10分鐘
MR屍套亞種31分鐘
好撚多血

我一件都冇整過

MR古裝啲好好J

古龍裝

飛鼠咖哩

好波

好彩你幫
我一個人一定三貓

仲有冇位?

聽晚先玩
要訓了

有冇野打

冇就訓了

終於打到溟波龍

輸咗畀隻？？？

呢種囡真係好正

姐係邊種

微絲細眼 扑野唔偷懶

眼訓到爆

好眼訓

佬打到邊

Ja d wor

打完眼球未打水炮車
但有人今晚玩唔到

咩黎
琴日被飛鼠咖哩左冰牙龍

好想玩啊啊啊
不過返左工

我都想玩呀

依句話藏有好多暗示......

我都好想玩
唔想返工

狼妹死左去邊

即係佬要打埋水炮車先到冰牙龍

哦！我知邊隻！
浮眠龍 同 水妖鳥 ！

今日再打，係一齊先好玩

刷料整R10

咖哩me

你太刀好正

我打到碎爺
有無佬curry

我9fing行行企企
冰牙龍好勁
冇左你幫打
我一個人三貓左

今晚同唔到熊熊玩就掉部機落街

尋日冰牙龍都係俾機鼠curry

做咩琴晚係度打自由任

打到轟龍未

今晚一定打
但我好渣

未打迅龍同斬龍

Sbaba好快

今晚一齊打

扮咩

我啪晒所有秘藥 古老秘藥 大水 細水
再唔死就到我死
下次帶埋陷阱捉先
應該可以打少啲

係咪一定要用佢比果套雪衣外觀？

係咪偷偷調高咗大修練咸書機率

我有陷阱，重以為你想殺咗去先走咁快

唔係，自己轉裝

因爲太夜想快啲訓覺

見佢話個外觀有咩耐寒

一直係咁高

今日冇人推post

有書無勁角升

Fey wyvern gen 係邊到會出？

唔識英文

飛鼠英文打
Null仔日本
其他人都中文

烏龍玉d fd?

係呀

上網都冇資料

飛翔爪唔係好識出，有冇教學

L2 + O

頭:
O ->幫隻怪轉向
R2 -> all in 發射器 隻怪會向前9沖 撞到野會訓底
其他位:
三角 -> 軟化肉質

個個都mhw?

打唔打vh呀？

邊關

嗚伊

大骴鳥得86lv

等你沖埋100先
小剛呢？
未過小剛vh

小肛打得
大骴鳥要放入活動hard慢慢升上去

打場小剛？我未過小剛vh
呢到仲有無人打？

睇下有冇人打

小剛vh-1

點join?

冇木守

終於900k

唔敢掂啲EX

咁無計了

我開場？

我未入過呢種組隊, 係咪要加好友先入到?

我見人地打嗚伊vh用暴飛龍好過用刺龍王

唔洗，我開場

小剛vh,試下打一場
001973442

木守抽到招技4/5

咁用番刺龍王都過到

-1

啲職建升升下終於又見到終點
希望唔好咁快又開上限

仲未全職31

左邊守木比月石爆擊左一下所以抗唔到, 正常食兩招月石+BOSS落石應該無死,可以再試

黎多場
小剛vh
186927960

我都on9左無換走木守，硬食大岩蛇招大

想打MHW

唔洗換走,
守木 4技 > 2技 > 2技 > 3技到大岩蛇帕祖前殺死(否則已經要重來)
然後岩岩好協力技換水鋸, 4技 > 集火3技踢右邊 > 再踢左邊
最後狼人出黎收割戰場

好波
打唔打？

小剛vh
845777759

打得嗚依多佢送本ham書比我

嗚依岀大果陣好正

多到掉

已經棄JOR

noe包真是棄咗公子

垃圾驚

買MHW

買咪

打緊上位，唔夠打

去挖石整套R9裝返去打上位

搵下有冇舊嘅連mic耳機

用緊套垃圾下位裝打到古龍
俾人秒到仆街

你地個個g位？

跟5到

尋晚同null佬一齊開咪 你唔係冇牙?

遊戲太多

MR 7 渣

真定假呀hr7?

MR

都係垃圾驚

都係我大龍肥巧

失落的龍肥

認同

換左P後好似聽執咁樣,連今後的龍肥都無埋

街場全部都係中文名

少年..

3000章都無心機打

入場auto咋喎

驚都唔想開

佢下期再復刻真係無人玩了

又話研究守城 不如好似城娘咁放4隻人玩Td咪好

個p個腦又係裝屎

還我大龍肥

玩住mhwi先啦

唔是好岩玩

Weak

夜晚3點打機.gun

要同寶寶分開

最近好攰 明明每日剩係做幾個鐘野 都好似唔夠瞓咁

G持
垃圾驚

R佬都吾見咗嘅

Mola mola

13號就執

刪驚保平安

星期六

越來越似執粒
乜柒新野都無,就算話出新野,都係本黎就會跟住出既野,好似真暗同寶寶咁

要同貓女郎約會

今晚早啲玩先
有冇人跟

跟

要夜d

掉住俾我先

賊龍盾斧好勁

大佬們幾時帶我打天地煌啼龍

Mo

今晚唔可以玩太夜

直踩 弱者先訓

聽日要早起
聽晚玩

出黎出去都係呢D 白貓都識出去滑水 彈下彈下 守下劇點咁 呢個p真係抄都唔識

我晏啲清左啲二星任先

睇埋一周年再講啦

MR 2星普通任

抖抖就可以打MHW
我好興奮啊

今晚幾點？

我8:30得

我願意用兩甩星碎換兩粒天鱗/寶玉

塊豬扒如果係吉列就正

魚黎吓嘛

我清左啲MR2星自由任先
要打返舊果啲龍

唔直沖？

任務欄唔係clear 會好唔舒服

居然係咁

btw賊盾斧同賊大劍都好用 料易齊面板又高斬味又夠用

今集有鈍器
但係無霸龍

唔識
我正係玩過太刀
但唔識玩

太刀我仲拎緊雙天

吉豬...

...

唔識點樣vr連電腦…

alvr

點解我個command prompt冇得打指令嘅

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

…

打到了 但係佢話我個adb唔係指令 唔係好識

未set path

熊爺有mic未

無mic係咪唔侵我玩
咁熱天唔想帶headset

mo chin

有咪耳機咪得

原來MR 1星 自由任都未解

唔想練技術直接做把碎龍輕 速射榴彈

咦 adb devices出unauthorized嘅

你地班食屎狗
交貨任務20個有17個我交

我採集次數70

開咪未

有無人一齊整碎龍弩一齊逃課逃到解禁
4枝速射榴彈應該可以全部怪都控到死

加油

開波

邊把武

碎龍輕弩

整R10武先再打主線

好似出左粒神珠 不屈加匠

碎龍弩we7

有冇斬龍

隻比差D

時新摺左之後無食過港式漢堡

冇腦打

真男人用大劍

無吸血咩都唔識玩

清任好痛苦

一齊打未呀主線

晏d再curry禾ok?

有無碎龍

好

點解一條咬魚都搵唔到

要探索完先比打

有冇人刷迅龍素材

刷十場都冇天鱗

其實要整咩裝 完全冇慨念

諗住轟龍2件+斬龍3件

要打迅龍應該

冇人入？

英文巴玩咩武

要打迅龍 斬龍

gun緊null sir

跟緊唔知邊個

你開任架喎-.-

打

邊個唱歌

你地有party?

我

開得局？ 有2隻5星首抽推薦無

淘

sos

我開

斬龍單人

清下龍肥 pkmon 先再繼續

玩過mhx同mhxx佢放個屁我都知佢想點

搵人開任
我試下速射徹甲

幫下手

熊爺果個場入唔到

cg完左入得叫我

真,打慣超特燼滅刃真係條尾吉起都知佢想點

連續兩個復刻真係悶到仆街

我都未開波
岩岩清完龍肥

開波了
睇完動畫自入

射徹甲悶到仆街
都係玩返盾斧送貓算

你係brokenice?

三貓者

多咗咁多人嘅

叫左2個fd入黎

一玩盾斧就管唔住手剩係想超解

休息下先

呢度有冇人可以幫冰牙

開就有人入

入咗null巴小隊未？

多啲人

冰咒龍第一型態怒後二連噴真係送大解

啱啱嚟呢度平時都喺隔離台

係熊yeah架個小隊

-3

入熊巴小隊

邊度邀

點解會過黎搵隊

周圍都無人理我

curry人嗰d唔見晒

入黎隊，我打到

刷料都刷咗成2個鐘

可唔可以比code冇入隊

肚痾玩唔到住

下隻可以打轟龍

Null巴有冇，我唔識搞

有冇人幫手 迅龍

人少少無所謂啦

入左等緊人入

與熊打轟龍
有冇人跟

未完？
我入你？

搵腳印求救

你點整到佢撞牆？

唔識
Null仔咖哩

好難就咁講
爪咗上去個頭到再禁R2射彈弓
1星應該有個任教

未睇劇情 入唔到飛鼠

明白，識下先

睇完入我

轟龍唔識打
當年PSP 玩MH2P 就係卡轟龍

ja jor d

貓左

飛鼠又咖哩

太刀

唔識玩

碎龍睇完劇情入你？

r2 + x 收刀再R2好勁

呢條龍都唔知點打

依隻覺得難啲

近身冇so

完全埋唔到身係咁炸

curry我未

打咩

打乜？

你地啱啱打嗰隻

明明null巴最勁
仲識撞牆

中野四葉柒頭皮

我最廢, 英文巴先勁

碎龍都唔知點打

仲打唔打

求CURRY

入null

佢話我滿左
未玩呢個

我入緊

張print

唔想埋身

當佢極貝咁炸

炸佢老母

咩黎

屌

整裝

我轉返近攻先

一訓低冇人打到

一開波眠爆佢先？

一齊大爆G G佢老母

R10武應該食生菜咁

不過隻野連續出技好煩

知錯了

聽日再打

唔玩遠攻了

屌咁都死

點解死左

佢打我

訓了
聽晚先玩

人被殺就會死

唔係捉左咩

玩埋個貓盤就訓

飛鼠話唔玩但玩緊

係喎

我放完陷阱嗰下佢撼落黎

打埋冰咒？

打埋瞓

睇劇情先

eyeball!

入飛鼠？

Eyeball eyeball

What 7 u say

未打架？

eyeball

仲要探索
咁聽晚先打

聽日見

旦哥

成粒鐘

超人棄

無全巴貼圖係咁上下

個個mh答唔到咀

就爆機了

星期二冇得玩lu

Why? Eyeball

返台北啦又

試玩大錘拎雷蠻試手 第一場就三貓
果斷換返太刀

大鍾根本廢，冇得砍尾已經冇用

你地R10齊裝未？

好撚勁 不過睇相性
打馬仔炎喵呢D好用

好似話飛頭打都會儲到暈眩值

剩係做左迅龍三件套同斬狗腳

拎PS4帶返去

去完遮打買OK？

OK

一抽gay槍

以前玩係用大鎚，係打暈好用，但傷害抵過大劍，又冇砍尾，放棄

仲用緊礦石裝

完

駕駛員問題

唔同我玩啦？

有冇人打雌火龍天鱗,兇爪龍天鱗,幻鳥龍玉
整天地套裝

未爆機

你GAME名係唔係熊貓寶寶
見到有個999HR同小隊

唔係

呢個post有幅圖有佢game名

今晚玩唔玩？

玩

啱啱返到屋企

有冇人知vr連steamvr玩game嗰陣
點解兩個手柄都唔識郁？

你隻狗做乜搶左我4蛇電話上黎留言

整左套大劍用既

我排咗個半鐘啱啱先上到車

排緊隊個陣後面個有口音大媽話示威者得寸進尺
又越行越前想打尖 我屌柒佢老母臭化西叫佢排返隊

比你發現左

超人棄 龍肥

哇屌…以後仲點睇2dAV…

Jobsdb堆咩咩finance公司既mt有3-5萬蚊是咪呃人？

有無三上同橋本果套
仲有高橋同三上

搵緊有咩好睇 不過唔知係咪啱啱開始玩vr嘅原因
而家有啲頭暈

你有老婆仲睇av?

我又想試

999熱線現正煩忙
請唔好打黎

死黑驚

就黎玩得
要打風漂
等埋我

再隻蝶龍一齊

打咗48分鐘

等你地一齊打下一關

我打完冰咒了

隻game有無個1個AC兩部電話玩
MHWI po

可以 我都入兩部機

冰咒女裝超靚
快啲打完快啲整

thanks

比熊curry了

我打錯龍
成程唔知做乜

入我

冇獎勵

出左天丮

三貓把鎗咁勁既

解唔到啊 太遲入場

我黎幫你

碎龍輕弩速射榴彈 完全唔洗技術鳩SHOOT就夠做
btw有無炸到你地

點解我用NOX玩唔到

應該淨係炸到我
片手冇霸體

模擬器玩唔到龍絆

模擬器玩唔到

你打幾多一下？

冇乜事

咁我下次避開你地 榴彈射邊都一樣傷害

一次速射66+32

睇到頭暈了

到我未

好睇係好睇…不過oculus quest畫質有啲低
而且有啲想嘔了

J左幾多次

玩晒

繼續？

打咩 仲睇緊對話

打咩打咩

開晒劇情先

兩個都要睇劇情應該

打咩唷

Eyeball

我睇第一個先

咁入你

gay

R11防具

入緊

打乜

入唔到你地個集會

好難打

Why

啲裝升完都扣咁多

竟然出粒天鱗

瞓

擊飛高手

收工？

點解會斷咗

又入左飛鼠

-1-1

流血食乜藥？

有另一款肉

割傷要踎低/食粉紅色嗰隻肉

入唔到

幾點訓 就返屋企

wtf

打返主線？

主線黎

打出血狗

S巴未打到

Sba未入到

睇埋片入得

我地入Sba

入得

ok

入緊Sbaba

正唔正？

過到緊係正

真冰龍

飛都飛到入黎啦

1個人冇得過啦依關

得嘅
d野set好晒
劇本黎

要抗冰幾多先唔會條氣變藍

終於打大佬

睇完劇情了

你地load咁快

未訓? 我可以join

入

癡線架喎

超難打

打咩 開緊驚

冰咒龍

冰地個次？

佢個場要殺佢

用完大炮之後

ice 防爆lvl睇下點

點打啊

訓覺
整左裝先打

有冇人過咗

屌早碌咗死咗

係咁啪藥

古巨基鼠唔打冰龍?

谷爆防冰

打撚

今次贏

last?

瞓得

乜柒都睇唔到

Ja ga

新屋仔幾靚

傻既先買

PS4模擬器

.GUN

.gun

.g

好想玩mh

.3.

傻既先玩

悶死

好耐冇見

😁

好耐無見

變左MH po插唔到口

long time no shit

real mh on99 rubbish

🥰

又有25石準備刺激佬佬

棄咗

noe包韓國有咩好西食 應該都係市區玩多 剩係滑一日雪

珍

Llc

🤯

you llc 2

you llc 3

You 3

me 4

去馬場食牛
食豬手
橋村炸G
水冷麵
排骨湯(唔辣)
鮑魚粥
牛肉雪濃湯

爆機未？

save抵先

未過49

係抽邊個POOL

今日星期一喎清

中得依隻同6星聚樂
唔歐唔非

唔係黑肉傷我唔到分毫

龍肥要下星期四先復活

可能出中秋POOOOOL

日本驚

收到風出常娥光技龍

阿妹牙

隊牙

真係歐到痴9線

龍肥執粒倒數還有18天

一周年同寶可夢大師合作

目標今個星期真畢真光下星期真龍箱留真暗

冇光角

玩未

我用光奶

克乜野

係咪有得瞓地

好悶

靠你啦

禾-74甩真畢

應該幫手打小小就得， break到就搞掂

咁快你一定有回毛打禾矛晒石石回唔到
禾-104

風火水都未畢,漫漫長路

終於有番ps4隻跟機咪

插聖職者休假日用基劍打真光會唔會好過其他廢角

我暗弓

下期出隻新無限強角 抽唔倒 你插咩卡都冇人同你玩

無一隻畢業

最強琉卡

我想問，我原先玩緊個acc 有課金，棄左一排想玩番
如果當初冇連到nintendo acc有冇辦法攞番？

咁快

點擊此處與巴士佬瘋狂聊天

好想返去砌裝

光建12，身上得3百幾粒，一條真光都未換

叫左你勤力d 街場無晒熟手4克喊都無謂

禮拜5先出一隻睇落幾勁既呃你all in
龍肥日再出一隻真係勁既屈你多一次
all planned

公司黎左個新hr幾靚女

老細又閱女

遲人一條真龍起步，好勤力咁真畢左火水了

小薯昅女咋

圖

無

有冇人知點解我vr連steamvr玩beat saber個手柄冇反應

比我試未

插唔到嘴點解唔插後面

已經有幾支棍霸住咗

提早執 過唔到一鳩年

新暗-2

排唔到隊就插隊